無可否認高登高質過連登

【設計JJ入】大會堂如果整新logo，應該點整好？

連登根本係用手機上嘅吹水論壇

禾中二兩度上，吹牙=.=

G持

走啦波台狗 講咁撚多嘢去求人返去？你奶下我鞋底咪諗下囉

波台狗 起下底實係啦

[HKUST] 科大討論區 -- 新post呢

原來又係大學雞

咪起咗囉，再睇埋你個名就知咩料啦

聲討名校secret果日，高登班友竟然話幫連登不了就知可以唔駛返去

咁就叫高質？

無可否認大學生高質過中、小學生

連登垃圾又關高登咩事？點都連登都得，返高登就不了，咪再搵多啲打手嚟囉 慢慢踩連登抬高自己囉呀joe

但連登個版面好睇d

俾埋條link你啦

大是大非面前揀做私怨撚，邊到高質呀

嗰陣我做cd rom係撐連登喎 私怨？

咁直接小心比狗咬

點解要聲討D中學雞?
大人洽9D細路????

啱呀，咁點解要屌00後玩抖音？

你肯定淨係00後?
明星又有玩, 連賓妹都有玩喎

點先叫高質？
金鐘M記？